回應十八鄉：白衫返入去佢地老母個閪入面，遊行人士就唔會越界

7月27 入元朗食涼粉